歌係其中一種散播革命思想既方法

鑑於最近有一大堆post爭吵是否用榮光做國歌，或者驚變返做雨革嘉年華式既方向等等既風向，我認為有需要好好地討論下。

我既結論就已經係標題打左。

首先大家都應該聽過四面楚歌呢個成語，先唔討論榮光 係唔係國歌先，但一定係中共既 楚歌。

18區每晚都奏起，甚至好多群眾都會自發性集合去唱歌，叫口號等等，對於中共黎講，實在同金剛圈既咒語冇分別。

而且亦都激起左香港人自我意識，身分認同既萌芽。

獨裁政權最害怕既就係市民奏起自由之歌，因為咁樣會令星星之火燒遍整個土地。

呢一刻格硬要講港獨其實只係一個偽命題，只係中共扣帽子既手段。

中共最驚既係，香港人會教識一堆被洗腦左咁多年既人咩叫自由。

當年唱今天我...同今日唱 榮光 既決定性唔同就係呢度。

而且fight club教條頭兩條係咩我諗好多連登仔都懂的。

而呢一首楚歌，亦係抗爭時都係一種好強既精神支持。

所以，只係兄弟爬山既其中一個路線！

時刻提醒自己，一日未爭取到五大訴求，每一次 我地都會企出黎。

香港下一步唔需要急於係依家討論，到有左真普選，先係決定前路既時候。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

希望大家睇下 唔好再互屌

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

其實曖昧咁散播緊香港獨主既思想同香港民族既理念點解唔唱

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

呢排咁多post屌其實間接證明左某d人好驚，無謂用呢d分化

除左固定周末有遊行集會之外，每日求其去到邊都有人唱緊軍歌你都咪話唔驚

BTW, 每個星期六日大家一定要出呀

星期一至五， 遍地開花式集會，順便提醒其他人星期六日既活動，再加埋放映會加連儂場，係非常有效既手段。

咪臭係，仲要用咁主觀，所謂文學美國角度去屌。

批評唔緊要，有意見好正常，化大到唱首歌好似出賣同路人咁。
又話不論手段，只為目的。

明明狗屎撞棍出現咗一樣如此振人心，聚人氣，展示革命思想嘅一手。

中共見你成功做啲意識形態、教育性咁撚強烈嘅嘢一定嬲撚到飛天啦。

唔通日日奶美就sure win咩，大家都知咩方法通就全部都要用盡佢。咪一直都有人唱緊美國國歌，舉美國旗。

最好唱到過兩日又有人話要推國歌法，到時大家一定嬲撚過推蒙面法，同你死過。

啱就做，做撚盡佢。

美學*角度

輓歌

唱一次歌效果分分鐘有效過喺度貼幾次文宣，仲要係拆唔走嘅連儂牆。

推

岩呀，依家應該中共真係驚，我亦見唔到咩可行既路。

只能夠死攬黑警，默默推d濕鳩反人類既法例。

全香港求其一條街叫口號/唱歌都一呼百應你都咪話唔驚。遲早燒埋入大陸

有d人唔敢衝突/公民抗命，唱呢d革命歌正正就好易入喉，適合所有年齡層，傳播革命既信息。

自古以來革命之歌都是必不可少

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年2047就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

最怕有啲人唱咗當贏咗！

其實最好就每個人集會唱歌/叫口號既時候順便做多小小，哪怕貼一張海報都好。

放映會其實對於中年/老人家 既效果好好

唔可以期望每個人都係勇武，但每個人每日都夠膽堅持出黎唱既話，一定唔會輸先

無錯啦，振一振軍心，行動更容升級。
大家唔係樂見咁樣咩？

今次呢首點唔好，點柒都好，同今天我本質完全唔同。

唱緊時代革命喎，你當兒歌，可能你隔離嗰個當軍歌。

唱下唱下，革命可能就來了。

如果每次有人做唔岩心水嘅野 都講最怕有啲人__咗當贏咗
其實大家可以返屋企瞓覺 信下手足 好唔好

1至5唱好啦
星期6日做返野

其實而家係集緊氣915，晚晚都咁多人出嚟唱，我諗915唔會少人得去邊

冇錯，依家同雨革既果種嘉年華係好唔同。依家係全香港，每一區，只要有人路過就會加入。

香港人人既firmware upgrade 左

最緊要就係集會既同時，提埋現場既人星期六/日再見

係就唱埋美國國歌啦對唔對！

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！

中共就係咁發迹，你覺得國歌個勢咁猛佢地唔會淆?

唱美國國歌就係激鳩中共同connect 美國用既，唱榮光就係推翻獨裁政府用既，或者可以話係軍歌

冇錯，每日連藍絲都被洗腦好快就潛移默化

無錯!!! 唔好分邊首岩邊首唔岩啦，中秋成晚流流長咩都唱晒佢啦

Oh say can you see...

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

大陸成日講, 香港回歸左22年, 點解人民唔回歸 ?

每日派150個大陸人落香港, 每年派5萬人落黎溝淡你地香港人, 22年派左超過110萬人黎香港, 佔左香港總人口750萬的七份之一, 點知點溝都溝唔淡

身份認同, 唔係單靠蛇齋餅糉可以建立

youtube 上有段片, 有個細路響橋上面, 橋下面遊行緊, 個細路大聲嗌 "香港人", 下面齊聲回應 "加油", 你估個細路會認為自己係"香港人"定"中國人"?

相同的語言 (廣東話), 相同的文化, 相同的核心價值 (自由 / 平等 / 公義), 當大家思想接近或一致的時候, 大家就會團結, 認為屬於同一個團體, 呢個就係大陸所謂的人心回歸。

當一首歌全香港大部份人都識唱, 就好似絕大部份香港人身上都有張八達通卡一樣, 都會成為身份認同的象徵, 識唱就係自己人, 群眾運動就係需要呢類身份認同, 令我們可以團結一致, 對抗敵人, 爭取勝利。

可能有人唔鐘意呢首歌, 但套返落而家呢個時勢, 呢首歌真係可以響呢個群眾運動起到正面的作用, 響未有替代品之前先支持呢首歌, 運動成功後可以檢討。

拆鐵軍歌

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

其實係 有班警察呢首應該都要廣傳比班細路聽

其實中共溝淡你人口呢個計劃 某程度黎講係失敗既。因為佢地計漏左佢地既下一代，新移民既下一代子女好大部分都係黃絲。

劣幣驅逐良幣係依家資訊性既社會係失效既。

因為享受緊自由意志，自由既思想長大既小朋友係冇可能會buy你中共果套。

其實d明星，政要，藍絲 口中既所謂既愛國，只係一盤生意。 如果冇資金or利益畀佢地，佢地根本唔會為中共做野。

依家其實係一個世代既鬥爭

拜金主義既上一代vs自由主義既呢一代

迂腐政權vs 清白既市民

教育係應該由小朋友做起

歌就係用黎散播意識形態
而文宣都係做緊同樣嘅野

但歌呢種方式係真係無辦法打壓
文宣你可以撕 可以燒 可以唔俾我貼
但歌 就算成條片youtube下左架咁又點？首歌人人識唱 唔識嘅都哼得出嘅時候 係會變左做思識形態咁深入民心 仲可以激勵到士氣

根本係加強版嘅文宣 點解咁多人仲要屌？

一部分人當然是五毛啦，我地依家正正就係用緊中共當年既手法去搞革命。

另一邊我當係擔心會重複以前雨傘既錯，我地同佢地講 我地冇做錯到就得了。

其實唔只係唱榮光，你唱黑警乞米都冇問題，只係作用目的唔同

長期既精神攻擊有時會比肉體受既傷害更大。

唱歌聚人散播訊息，同封路抗爭係冇衝突嫁。

甚至會令現場聲勢更加浩大，更勇敢。

Push

啱
記住

其中一種
千萬唔好覺得得佢就夠